Escriba un programa en Ruby, usando procedimientos y/o funciones, que reciba un arreglo “a” de caracteres y devuelva un arreglo con las vocales presentes en el arreglo recibido y la cantidad de ocurrencias de cada vocal. Ej.
Entrada:

